[公投]皮膚白係咪就係等於靚???

正皮 for 係
負皮 for 唔係

邵音音

一白遮三醜

唔等於但係最小係靚既基本條件

咁一黑咪現三醜

黑肉都好正 樣衰幾白都冇用

一肥毀所有

Your face

咁彭于晏古天樂嗰啲又點睇

多數靚人都係白, 但間中都有特例, 不過嗰啲係真係五官靚到好緊要先做到

靚同型有分別架wor
同埋你有無見過古天樂白面果陣

真正既白好希有，間唔中見到學生妹手手腳腳都白會望多一陣

所以皮膚白=靚 古銅色皮膚=型 定都係關個樣事

亞洲人大多崇尚皮膚白(中日韓)
但係個人覺得歐美崇尚嗰種黑好性感

唔一定
但係加分位

以前識個同學白到有雀斑 果陣我都問佢係咪外國人黎

講番女人啦好嘛

黑都唔差既，不過唔可以係死黑個隻

咁點睇古銅色皮膚既女人 係咪會淨係覺得佢睇落好健康但係唔靚

睇P圖修圖就知咩事啦

如果直頭好似呢架果種黑 我諗五官個重要性大好多

女人白好睇
男人就黑好睇

我會答係加分囉
但相對於膚色
皮膚好更加重要
白但爆瘡vs黑但皮膚好我選擇後者

咁大家都只係爆少少瘡 但係一白一黑你又點揀

黑同滑好少共存

其他條件一樣當然白>黑

不過其實都係亞洲人先咁鍾意白
鬼妹個個都要曬黑
覺得皮膚白唔靚

點會

其實點解亞洲人都中意皮膚白多啲

白韻琴

黃夏蕙

好想白啲

我有個朋友皮膚白但好易有墨

有無雀斑

想點

BLACK is dirt
Contaminates the German blood

有啲可能個樣靚靚地一白就會榮升做絕色美女
黑雖然都有，但真係純靠樣，要好好好好好好靚先可以做靚女，所以白真係好著數

利申：黑

化翻白啲又會比人話好厚粉 所以我都覺得白真係著數啲

見到皮膚白就會想像佢有可能pink lin粉鮑
皮膚黑就一定啡lin黑鮑

唔等於
但白一定靚過唔白（other things being equal 情況下）

呀嬌咁撚白咪又係黑鮑

白白淨既男仔先算令仔
黑既男仔最多叫陽光

人地至少有圖
除咗呢幅成個post一張圖都無
想點

白既女仔sharp d
第一眼都搶鏡過人

好撚好笑

好撚叻呀你

知唔知咩叫有可能
識唔撚識中文?

樓上仲quote乜鳩
一早block撚左條on9仔啦
單機啦撚樣

但白既一整親有疤會好明顯

我白滑無瘡
可惜係巴

黑又靚既要輪郭好深先會靚
亞洲人好少輪郭深所以白既靚女點都多過黑既靚女

果個咪我
其實白嘅人啲暗瘡印好明顯
化個妝都搵唔到岩色嘅化妝品
有得簡都想皮膚黃番少少

白既人你諗下佢變黑會柒幾多

皮膚白，黑色素少，雀斑有先靚

好簡單
林依晨如果係黑皮膚
仲會唔會受歡迎?

唔係白但又唔黑呢？好似香香呢種點睇？

亞洲人就係囉
皮膚黃黃黑黑多數有暗瘡
黑人就先會皮膚好
好似係

靚嘅人黑白都靚

女係男唔係
但係我覺得俄羅斯嗰種太白反而唔係好靚

各有各好 唔係話白就一定靚
我覺得娜姐黑黑地好撚正

乜鳩

好一個反面例子

佢係身形靚。

如果佢肥又黑，咁又點？

李知恩個種白

咁又肥又白就會靚 ？

我中意蜜糖色

唔關白定黑事
係關襯唔襯事

白白滑滑咁，係男人都中意

好羨慕d女仔好白
但黑都可以好靚 eg super girls 個cheronna

肥茍點都好過上面果張相啦
又唔靚又瘦到條柴成隻燒鵝咁

你個名

一白x三醜

識個肥婆成日話自己好白 曬完好快白返
心諗冇人覺你靚

王苑芝？

IU?

夏蕙bb?

上交友app見到既俄妹, 雖然有d太白不過都會望多兩眼

外國人有啲少少古銅色好正

on99好明顯黃皮啦 冇錢睇眼科?

女仔既話白d人咪覺得靚
男仔白真係麻麻地
見過d男仔白過女仔
隻腳又無毛
見到都覺得好柔弱咁
一d都唔man
男仔黑d 感覺sporty d

[quote]好簡單
林依晨如果係黑皮膚
仲會唔會受歡迎?

林Eason好撚樣衰喎，皮膚白也不屌

愈黎愈醜

蔣怡無撚得輸

就係想搵啲唔靚嘅例子

白老左好撚樣衰

好多皮膚問題此時浮現
白會放大

小倉奈奈 白
黑

黑先正

黑得黎係鬼妹隻tan就靚
但香港多數係賓賓黑

利申：賓賓黑 乜撚野美白產品對我都冇用

所以皮膚黑既人唔樣衰=皮膚白左會靚
皮膚白既人普通樣=曬黑左會樣衰？

而種係唔係賓賓黑

有140個黑人留下負皮

鬼妹黑

講真唔理你黑定白最緊要天然

有個同事明明黃黃地但夾硬化妝化撚到勁白又唔平均一d白一d黃
成塊一撻撻d妝又裂曬勁撚恐怖

其實點先曬到鬼妹黑??
香港啲國際學校小妹妹膚色都好靚

係喎屌你老味要我成世對住舊炭?
我屌過佢全盛期都夠數啦 on99

佢地黑到皮膚好似好有彈性好滑咁
自己曬黑完覺得好似乾到爆開咁

佢地嗰啲好似會發光，有啲鍾意曬黑嘅港女對手臂+膊頭都曬得好靚
我已經有做磨砂同搽cream, 又有做laser脫埋啲毛，都係唔得

tan先正

白白淨淨唔肥已經加好多分

白白淨無性病呀

淨係東亞女仔

西中亞好好

因為輪'確'唔出

亞洲人白
鬼佬黑

係
不過我曬完通常乜都唔理

香港唔多女仔黑

皮膚白得黎有雀斑係咪又扣番分？

我個人唔會

男人高係咪等於好？

朱茵個隻靚女咪黑得靚囉，普通女仔就唔好搞啦，白白淨先會加分，如果普通樣重要黑，個樣會好村姑

屌爆第一頁嗰條on9 仔老母

當然啦
最少要180

屌 我都講過

我都講過
好慘
你估三十五度下坐係太陽底曬黑唔辛苦
好想有天生唔白既皮膚
由其塊面
曬完又白返

因為白先係主流

太白咪變太白金星

咁的確既
但睇style啦
如果個女仔本身好sporty其實無乜野
但如果好女仔著曬碎花裙但曬到好黑真係怪怪地

話白就等於靚嘅人眼光實在太淺
Emily Ratajkowski,Nina Dorbrev,Kendall Jenner呢啲膚色不知幾靚

靚
如果你本身靚仲有特色

你最有遠見
拎明星黎比真係on9
正常人普遍黎講係白好睇過黑
除非你底好carry到

佢仲要拎d鬼妹出來比
淨講輪廓都唔同啦

係

搵比較緊係搵最據代表性嘅出黎架啦，起碼上網搵到同大家都識，唔同求奇搵個路人出黎比
睇樣，有人白啲好睇啲，有人黑啲好睇啲

其實依家興黑妹，後生個陣黑係好睇既，但老左就真係不了 反而我覺得白就好襟睇，白既人老左黑都會有氣質過啲黑既人

beauty beggar jessica wong曬黑左之後柒左好多
我已經cap張靚d既比較下

感覺係港女變偽abc

女仔白少少皮膚又ok既 即使個樣普通 其他人都會覺得你幾靚 斯文
但女仔黑少少 就要好陽光或者五官好靚先會覺得佢靚

呢條女整到自己好柒

明明以前個樣好pure

有好多人皮膚白但五官唔一定靚
相反皮膚黑都可以好靚
所以其實靚唔靚係睇五官
五官靚就靚無論皮膚係黑定白

基本上都係

女仔白 留長髮
著件白色衫就算唔靚都覺得純
黑同純而個字掛勾唔到....
所以黑永遠都係差d

小麥色不知幾正！！

仲要係結結實實 做開運動有肉果種

有啲靚妹唔知點解好白
本來個樣一般都好吸引

黑=型/索
白=帥/靚

又白又滑
一般樣都變女神

通常係，但有啲人係例外，有啲人可能曬黑左靚啲

但多數都係

係人都知靚唔靚係要睇五官
但膚色亦係一個因素
依家樓主個topic唔係討論五官
而係淨係講膚色，白啲係咪靚啲

思路清晰

我意思係等唔等於靚唔係只睇皮膚呢個因素
而且女仔同男仔睇既野都唔同
個人認為呢條問題如果就咁問會有太多因素影響 答唔到yes or no

我好想曬黑喎
曬唔黑淨係曬紅曬傷

去曬燈salon曬咪得

白膚白都唔靚其實好慘

冇人話靚唔靚淨係睇皮膚喎

用例子答你
rachel cook

神級
有幾多個有咁既樣

一白雖然遮到三醜
但一肥毀所以

通常白既都係肥婆

假波

好多女仔皮膚古銅色但lin淺色架

白左仲屈機

因為男仔多數黑
所以鍾意女人白？

那有錢

靚既女仔黑皮膚叫小麥色，除晒有泳衣印好性感

樓上有多反證例子
個五官全部都好特出 尤其係個鼻粱高

而有一個beauty beggar 尤係個鼻唔高
白就睇唔出特唔特出
但係一黑 就有個所謂影 鼻扁 同埋 顔色同菲律賓人無異

有運動嘅tan 靚好多

曬完自己白係自然架麻
我男都係

有241個黑妹 黑佬 俾左負皮

識d fd就算到冬天都係咁黑
有個中同女仔又係咁
十幾年都係咁黑
佢已經避開日頭唔出街
都keep住黑

好多拉丁裔都好正喎

肥可以減
黑就一世

如果五官唔太突出
一定係白好睇啲

樣衰白咪又係樣衰

咪係

黑點會一世
打針食藥乜都得啦

白左即刻冇哂果種味道

嗰d係曬到好均勻，突登晒到古銅色
你真係做運動嗰d會曬到一撻撻睇落好污糟

唔靚既女仔只要夠白，睇落都好好多
唔靚仲要黑就

總之係靚嘅 黑定白都好睇